胡錫進「黎智英係大漢奸，因報復美國制裁林鄭月娥及港府高官被拉」

胡錫進「黎智英係大漢奸，唔允許佢為非作歹，佢因報復美國制裁林鄭月娥及港府高官被拉」

哦

人地係英國人，漢咩奸，有病

@solomonyue
呢個根本就係班爛objects嘅邏輯嚟

其實仲扮咩回應 明明係佢地order

胡錫進返去同miss pun奶鞋底啦

親 可是他是英國人

原來有罪名叫大漢奸

"不用有專業法律意識"

中共一路走來都係咁

原來咁就叫報復美國
俾英國制栽應該有可能既

老胡啲文筆幾盞鬼

建制係咁兜話兩件事唔關事嘅，你一下就自爆

最怕你唔講出口

荷媽式邏輯：我話係就係！唔使證據，呢度唔係法庭，唔需要證據，我對眼就係證據

好多大陸人唔妥佢，有d心水清嘅假膠留言幫手加速

美國政府就係俾黎智英屌醒，

今次咁高調拉人，

美國

真係戇鳩唔係扮

港共話唔關制裁事喎
老胡係咪高級黑黎

拉人唔需要專業法律知識，我又學到野
直言rule by law已經取代rule of law

美帝有晒證據黨安法原來咁用

報復美國方法就係拉鳩香港人
都幾新潮
明明對加拿大都搵兩個 點解唔拉兩個美國人玩下
唔係示弱下話

美國係天賦人權
中國係天生中國人！？？？

胡錫進好噁心

咁呢個又算唔算漢奸？

我想問如何用“專業法律意識”判斷一個人是否大漢奸？

mark simon如果係香港就比人拉左啦
到時真係睇美國點炮製香港

咁坦白既

自認係極權專制既高牆

消滅奶共狗

胡同志，我要進來了

以前罪名係地主就要跪玻璃,打靶,今日已經有好大進步

漢咩奸？而家仲 講呢啲

制裁蘋果邊夠，一定要制裁晒所有在香港嘅美資公司

以往做法都係對付自己人

死撚開啦沒有靈魂血肉的人

捉個英國報紙佬黎反制美國

USA:am I a joke to you ?

啊，即係納粹黨查封報館。

今次報復拉肥佬黎,下次拉黃之鋒,再之後就係拉鬼佬

原來香港法律係講報復，唔係講證據

再加速

終極無間道

係咪袁爸爸講黎智英去美國屌醒美國政界
話美國政界要自己反省下自己養左隻怪獸出黎

而家Jimmy Lai用自己既人身安全自由再屌醒全世界一次

灌滿我

胡狗六四當年，靠篤灰上位。

2020仲講乜漢奸

只識打自己人叫咩報復反制
要搞就搞返美國人嘛
真小人既所作所為做俾牆內五毛小粉紅用黎打飛機就得

屌 人地係英國人啊戇尻 漢乜奸 全世界都係中國人

"還是沒有芯片用啊"

玩命

英國人都變漢奸比人拉，又比子彈我地推上國際

四人幫？

即係唔係有實質證據，而係執行政治任務， 環球時報越來越直白

大中華膠係漢奸

大漢奸？

小學雞
叮噹啊我俾技安蝦呀 所以我要返黎蝦你

不需要法律知識都知道你條柒頭犯咗誹謗罪

其實咩係漢奸
同埋有邊條法例寫住唔比做漢奸
漢朝個時既法例？

不用專業知識，明眼人都知上面呢條友係超級大漢奸了

喂阿哥, 人地制裁你啲官, 你搞個傳媒報仇, 爭好遠喎

幾時制裁美國官員?

無知一問
證監同港交所仲俾一仔掛牌交易，係咪包庇罪犯

漢你老母

咁點解唔直接制裁美國人？唔制裁侵侵？
制裁肥佬黎有幾硬？

點解反制措施唔係拉美國白人？

之前仲聽講五毛收到order唔好仇美
胡錫進係咪脫咗隊

好過大on9

一眼睇出係大漢奸 就拉

依條哈巴狗

美國制裁你捉英國人

你唔講
我都唔記得有呢個人

英美：懲罰咗我啲咩？

官方認證
幾時認埋殺果兩個加拿大人其實係無罪

你老娘是漢奸，你老爸是走狗，你爺爺是賣國賊，你就是漢奸、走狗、賣國賊！

佢都應該走唔切

共產黨係大漢奸
分裂滿清皇朝
共產黨勾結外國勢力

咁撚多野講，下個到你上LIST

建議老胡轉行做法官

石頭出現了，進化為巨石

胡錫俊鍾意Miss Pun因愛成恨

咁你班奶共閪仔女係咁先

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

恐怖谷

支那狗

企硬 下一步係查封美國領事館 要同中國14億人民交代
唔做死全家

所以割韭菜果班一樣唔需要專業法律知識黨話你犯法就犯法

成個中共同班傀儡先係漢奸，我話嘅

唔講果句都講埋，送香港高官一程。

又話制裁冇影響

人哋攞石頭砸自己隻腳

做咩要報復

又話依法治國，又話唔使基於法律拉人，胡錫進公然同習帝作對

班北佬自己都係蒙滿人種
話人漢奸

大陸燦真可憐
香港真係福地
只因有勇敢嘅
香港人

拿地打你一拳 你自己打返自己一拳叫報復

支持老胡 出兵美國

大佬，香港唔係咁行

傻瓜

呢條友係自己份報紙度講野無人睇, 成日跳出黎俾人笑先安樂

點會咁on9引用雞蛋與高牆比喻，仲自稱係巨牆角色

誠實豆沙包

往死裡弄

自己自爆係報復美國制裁，醒撚到
支那豬真係加速好幫手

咩邏輯

戴咗賭神隱形顯影液晶眼鏡

靜啦佢已經用左唯一一次發言既quota
RAP

我覺得係因為岀左制裁先做野

有你支那狗呢句話
咁又可以全力加速
一於將新聞自由埋葬

支那咁多豬兜都話無豬肉食

其實講粵語已經係粵人
粵人不嬲唔係漢人
點做漢奸
如果玩血統論
咪即係恐怖主義

認真講
咩叫漢人先？
清代係女真族人，都當漢人呀？

相反 777同班高官加共官 個個都有外國籍

胡狗微博下面好多人串鳩佢

美國制裁香港人
中國拘捕香港人
你咁勁就拉美國人啦

係咪捉錯人呀？ 報復美國唔係應該捉出iphone個個apple咩 做個apple daily做乜春

太好了，非常多謝老胡，麻煩twitter 再講多次，我怕華盛頓仲未知道巨石的威力，仲係到誤判

按照此標準：反對政府的是漢奸，支持政府的不就是太監？

胡公公今日奶左鞋底未？